[PS4]人中之龍7 光與闇的去向 集中討論 (5)

Q&A:
1.今集戰鬥系統係點?
改用rpg回合式玩法，但戰鬥時依然有qte，另外地形，角色企位會影響戰鬥行為
對rpg有保留既人可以download體驗版試下

2.今集地圖係邊?
主要地圖係橫濱既伊勢佐木異人町，當然神室町同蒼天堀依然會出現

3.有冇dlc?
都係D加經加錢道具之類，另外暫時有2個dlc限定職業

4.有冇舊角色出現?
有

5.我未玩過0-6，可唔可以玩呢集?
絕對可以，因為今集算係全新篇章，好多野都有變化

6.今集有冇伏?
根據其他巴打講法，人中之龍味道依舊，而且主角性格討好，戰鬥唔錯，值得一試

請善用不推文

玩到5章
其實想講人龍d小遊戲好岩我玩
之前夜總會果d
今集一有經營就玩左成晚，家陣升到排第4，就黎打爆
主線都唔理，主角仲分左幾百萬

最好玩真係經營

有集打交打地盤，反而唔好玩

想問dlc買果2種職業係咪好勁?

刷捏捏要瘋狂搭的士

打爆機

人中2開雞竇，超好玩

我覺得6個組棒球隊都好玩

後生咗

其實係咪無限升人間值...我仲爭陽氣未爆

升爆幾個值最大得著係咪扑果幾條女

想問下要去邊先有得叫雞

爆哂人間值係其中一個杯喎...

由人龍0個靚仔變到型佬

玩到第4關星龍會總部，想問期間點先可以save,見打左勁耐都無save point,有個回復點，但o個個房都係無得save

打晒之後咪有

真島開雞竇正D

冇叫雞

有劇情睇下咁啦

里里佳玩野外

我1次過玩晒，好似打左7，8個鐘

最鍾意紗榮子，有無類似呢type 既女優？

問心
0
風化島一撚定係最好玩

呢幾日一口氣追哂0-6 所有劇情 好撚完滿

D人話似深田詠美

個樣似阿部乃/湊莉久

關已爆，想問下點升綜合能力，上網搵過都冇講點專攻

主攻時尚先

話說真島人氣係咪仲係高過桐生？

屌飛龍盃點撚樣打
難到

去左大阪 係咪返唔到橫濱？
12章大佬未夠打

玩0同2額外篇試吓

坐的士,揀最近火車站

另外唔夠打去鬥技場練

通完關 打埋亞門，無心機再打.

終於打爆，最尾果段真係寫得幾好，
睇到有 d 想喊

紗榮子真係好撚正，好想同佢做愛

應該有h漫

想問下打到韓仔地盤嗰度 一打完架鐵球車然係又即刻打嗰2條友 點打 佢一槍射埋黎都冇1/2血

剛玩完第13章

73小時白金完成
不過亞門太弱，以前打到嘔血

去考證書 考唒就做下D成就 有得睇邊D會加時尚
去睇戲都有加
快D解完去溝紗榮子

原來成就有得邊個加d咩

扑小紗

有得溝紗榮子架咩

有...不過我玩到13章都未有佢SIDE QUEST...

外包多25次就白金 完全唔記得左佢 打亞門用4次就死 渣ga

升爆佢之後時尚10先有

講真機鋪d game唔係唔好

但集集都果d,又要迫人玩高分先拎完成度

仲弱過天童 失望

有紗榮做偶像 補血都好難輸
你用埋外派幫手龍蝦🦞 毒

心得
一定要開始321個度係個1字，按中，食到加速拎到頭，之後就閘下車，加速就搞掂

打工任務有show邊d任加咩

我只爭陽氣未爆,都係未見有SIDE QUEST開

好似係返酒吧同小紗傾就觸發

賭錢捧球都係 其實覺得可以唔洗再出 寧願佢放時間去搞新嘢

不停玩賽車換本全加既門合閉眼加爆佢

書先啱

全加既書邊度拎

岩岩玩完時尚+食野

準備加埋其他等春日食番多幾條女

我仲以為佢鍾意難波添

今次已經唔洗玩都可以白金 ok啦

有個足球場又唔整啲嘢玩下 我記得6都可以踢下波 今集個波都唔識郁

有無同我一樣覺得機鋪個VF2好撚難玩

無人鐘意難波呀

想問下十五章打到千禧塔係咪爆機？
爆左我會無衝勁打落去
係就搞埋其他野先

原來已經賣咗40萬睇黎以後人中會開雙線

用邊架好D

英雄任務有講玩咩升咩能力值

全部都好撚廢 係得大河硬血少少
同埋前期唔熟LV唔夠比有到3隻卒仔 1隻強打好痛 1隻即死咒 1識洗腦術 比人先手屈死左

我用藍色個架

改爆車 紫色屌打 轉彎盡量用小小漂移 夠位轉就r2返 淨係食加速 撞牆或直路先用 基本上穩勝

全程放入後備, 費撚事用

不過街友真係幾好用，臭氣減攻防

超豪火球術

呢隻game可以話最易囉白金既一隻
除左搵果5條友外其他全無難度

用發牌員秒過

玩到韓俊基加入，啲錢真係好唔夠用

玩營運，大把錢

已經爆咗機幾日轉咗玩龍珠,
但愈玩就愈覺悶, 對隻中人7念念不忘,
睇下個獎杯 list 發覺今隻白金唔太難,
依家拎番出黎諗住白金埋佢先

龍珠賣情懷多

本來我都打算買,最後拖下拖下都已經冇左道氣,等淫王2/狒狒7算,,,

FF7 尋日 d/l 咗個 demo,
我覺得好撚正呀，呢隻要狗衝

打緊飛龍盃，
痴撚線個撚樣 fighter 好撚快，點贏

終於贏到，呢鋪玩玩下佢自己卡撚死咗，
輕鬆贏

飛龍賽車

我反而覺得麻麻
可能ff15仲好

我都係 打打下 好似佢慢左架車

桐生好惡下,全體LV60+都有D苦戰...雖然過到

等Dlc出再打多次

我45lv輸左
刷緊25一30層拎防具加練lv

小妙做偶像補血，雖然我都係60+

小紗

勇者的愛 食下便當 call豬肉湯妹補下mp

Street Fighter個打工任過唔到有冇教學

邊個任務？

完成SF2,3所有關卡去到第六關已經過唔到

VITURA FIGHTER下嘩...

冇記錯有D機台係EASY

咁快特價

打錯自膠係VF 我easy都覺得好難玩

飛龍賽車算易
玩開賽車game.你囉到果部有得4次
加速比你就好易玩
我用到最多時間係睇電影最後果套

用 Jacky 鳩踢，
得閒出下膝撞，一中就出倒掛，。好易打爆

我直頭覺得自己打緊hard到依家仲未過到

我想問真係無人卡起電影.最後果套?
佢成個白金.除左5條鴨同雞最晒時間外
因為果5條友隨機既.你去到都未必見到

賽車我卡住左2.3round.最難打都只係最後個大佬
但我目標一致.一開波就撞9佢開火箭炮射佢.然後就好易

反而最後個電影.我仆佢個街.玩撚到火滾

cls快到，兩個月都冇就特到299

你係咪反應太快次次打走隻雞

yes.玩撚到要記位先過到

PSN買左幾日,機都未爆
家陣做7析

少少離題一問
我舊年先入人中坑，玩咗0, 極1, 極2
之後頂唔順3畫質，所以變咗上youtube睇劇情一路睇到5
睇完5本身想買6繼續玩落去，但連登個個都話6劇情好垃圾 6係咪都係唔好買直接睇埋佢好過？

好似做一個禮拜咋

6個system同3-5唔同,可以一玩嘅

玩完 0,1,6

極2 同5個系統真係差好遠
3,4 唔會玩番了

睇都唔洗睇

我都成日打走隻雞 但係一take過 其實幾易 如果佢連位置都隨機就真難啦

應該見多人買digital版 想係銷量上cap埋最後一水

打埋D支線任,興趣廣泛,同搵埋捏骨果兩件撚樣就攞白金
條TEAM長期紗榮子+繪梨正選,
帶住佢地出街當住佢地面周圍溝埋剩低果幾條女

街友係仆街,不過打主線必用咁制,招大太屈
打天童我係用佢+韓俊基果招咩卑鄙重擊+偶像紗榮子做奶媽先過到

羊人的一生1take pass
飛龍賽車見彎就用x,唔洗理物理,
佢係set到你入親彎都要按x果下加速先過到前車

其實主要留意隻雞幾時彈出,其他d羊出果陣鳩禁掣就得

其實我覺得人中d支線先係隻game精髓,
我打完主線留返支線慢慢打唔想咁快完

荒川look既春日幾型,而家都係用開呢個skin
冇2周目真係好on9,感覺好似升晒d野黎都唔知做乜好

春日幾廿歲人都仲掛住勇者鬥惡龍,成個細路咁
就咁睇實俾人屌唔真實
但係用佢踎左18年監黎睇,就真講得通

覺得呢個主角設定幾巧妙

試過唔可以炸掣架喎,會fail

係咩,我係見有幾隻羊同時隔離掣位到出就一次過禁晒
或者一次禁兩粒淨返再禁會易d

呢個真

嚟緊dlc有2週 sega開發2週目要比錢呢樣嘢

玩new game+ 都要俾錢真係得sega先諗得出

開咗先河睇下有冇其他廠跟

係, 戇鳩得黎會覺得佢真係噤戇鳩,
算係幾討好

有幾分似路飛啲性格

想問下d 技攻擊力係點計法
例如韓俊基打頭果招威力明明寫細
但扣嘅血同威力大/極大嘅招差唔多

我戇鳩得黎有六條女

公關小姐開酒果招先誇張
20mp 2個狀態 大力過下面40/60mp果2招
2hit打千幾

只係知白金hardcore玩家一定會跟,都入左坑

點解冇乜人提今集D真人角
荒川老爹同澤城幾型棍,又幾立體

飛龍盃同個戰士好似冇想像中咁難
用紫色個架全部一次搞掂

出人中之龍8 thx

龍司做主角

胡椒罐重擊 打BOSS都有謎一樣既單體攻擊力

荒川作為被崇拜既角色，整體發揮都唔錯，唯獨是出場次數唔夠多。（可能佢最貴）

澤城應該係最好個位，直到佢被拉，一直都貫徹佢角色，希望之後有機會再出現

因為佢地無戴口罩

仲要武力描寫上仲比天童有心機 2次都無出盡入力

我飛龍賽車支線做做下 第43果陣果個NPC唔見左
係咪我MISS左D咩

條友要第15章先出現番坐係戰士對面長椅

真人角色要畀肖像權，所以好少出兩集。而且佢被判無期徒刑，應該唔會再出現

今集最可惜應該係無得溝善熙

打到真鳥冴島卡關
冴島一開技秒

估唔到去到(5)
今集故仔麻麻 支線愈來愈老正
一馬傳位比春日 同 GG俠比左EDITH燈膽人個FEEL撚樣 一頭黑人問號
選角又怪 街友 陪酒妹 文員 唔期望好抽到咁 打到真島一馬仆哂街 成個角色武力系統崩潰哂
而且轉左回合制 刷LV同屈藥變左必須 (唔通回合制GAME 有藥唔用咩 升LV升到唔洗用藥個遊戲感重差)
用時間換取爆機 死都冇死過一次 攻略就係做生意 攞極屈錢買藥 之後就屈鬥技場屈LV屈裝 打咩都係由頭極到尾 只係得 2打手1奶1道具 同 3打手1奶嘅分別
其實真係幾令人失望嘅一隻GAME

唔好講到以前冇得屈裝屈水屈能力值咁

有冇CHING放人中7中文版
聽日可以交收,屯門/荃灣都OK

都有 但有可以挑戰唔回血轉屈虎落依個option囉

正常順住打都夠Lv過關啦，洗鬼刷Lv咩

你咁講今集你都可以挑戰唔用極武唔食水

虎落咪又係屈
你之前玩其它人中係咪唔學技，唔升血升氣，齋用拳打贏？

想挑戰自己
玩 0-6嘅人中應該唔學墊步

屌 寫明係屈虎落 都話我講冇屈
有咩好拗
回合制game一隻手指都爆到機

咪講左屈lv重衰

爆機後個塔要刷少少

咁你唔刷lv咪得

虎落咪又係一隻手指都出到
我玩PS4 game 忙極都係用六隻手指操控個手掣
定係巴打勁到要用埋腳趾玩？

好聲好氣唔得
睇又唔睇清楚人講乜
又衝出黎做搶口狗
回合制game嘅限制就係咁
你贏只係因為你數值比人高

回合制game係單睇數值高低依個概念好難明？

數值高過人都輸嗰啲就叫Cheat啦
啲所謂技術game咪又係因為Boss 數值高過你所以咁難打
試下玩Soul like倒轉，boss打你R痕，你打佢一刀死

嬲咩鳩
邊到有唔好聲好氣呀
粗口又冇 人身攻擊又冇
同你討論又話人串你呀?
識用腦研究下開技既真係需要刷lv咩
你咁講以前玩法咪又係識閃就得
你嬴只係因為你識閃
咩玩法都係有限制嫁啦

唔難明，但你講出黎去覺得回合制遊戲令人失望就有啲on9囉
動作game你覺得難玩都係因為你低數值打boss高數值咋
咁鐘意設限你都可以試下全程唔著裝唔升武器，齋用攻擊爆機ga喎

Flappy bird 係咪技術game
啲柱嘅數值同隻雀嘅數值點比高低？

係佢心目中最好就係好似開god gundum咁
成個人跳入隻game道打
咁就最有技術最冇限制啦

講左劇情同角色設定有問題又睇唔到？

選擇性失明之極

劇情呢啲口味野就無謂拗
但人中嘅所謂武力設定不嬲都唔洗太認真ga la
一馬可以一打幾十，中槍又打唔死
反而依家群毆打贏我覺得仲現實

你少玩rpg 隻隻都係咁架啦

明明劇情係桐生一個打到死班仆晒街， 條友掉返轉黎講

同埋桐生都講到明春日一番要係行自己既路， 就腦補話傳位接班人

就算舊作都要時間刷經升點啦
同又係食藥爆機無難度

最後嗰句講得幾好
一馬風格同春日風格
但兩樣都好重人中味

見特價買左黎玩，明明仲有3-6未爆
但一玩已經停唔到手，本來我係唔睇好呢集但一路玩真係會一路笑，之前玩0-2都冇咁on9既設定，又江湖寶貝又惡搞敵人同武器
暫時玩到都第四章已經打左十零個鐘

今集係好玩

真係好有驚喜 btw雖然今集可以當新系列玩 但因為我仲未玩3-6 會唔會有d劇情交代我係會睇唔明？

會有d出場人物你都唔知係阿水

條傻西雞蛋挑骨頭

隻遊戲係有不足的地方 但唔撚係你條傻西up個d囉

我冇玩3~5 唔識渡瀨

人中劇情game
唔睇曬咁多集劇情
好難完全明白細節位感動位
每集都有少少關連

想問吓除咗經營之外有冇更快嘅方法搵錢
而家12章

經營已經五分幾鐘三百萬
咁都仲唔夠快？

因為覺得悶
睇嚟都係冇方法了

最快賺最多錢係呢一招
玩三四轉有千幾萬都有排洗啦

個地下城放喺主線真係痴撚線
沒完沒了咁打 轉左幾十個彎 結果係落一層
又要再打返上去
屌你老味我懷疑打左成粒鐘都有
仲以為自己中bug

想問下玩到第三章咪做街友冇哂道具既 之後有冇得拎返？我做街友之前開左dlc送既道具 唔好劇透唔該

去儲物箱可以拎返

屌出dlc未 好想再玩呀

我嫌佢短
以前pkm反派基地仲長啦 又有機關玩 呢到無

最快係爆機之後打千禧塔 上一層就有牙島思念體 500萬一場未飲野

我去開蒼天塔打到30層出籌款少女外派
有400萬嘅，順便刷經刷素材

thx

好撚好玩，完全停唔到
經營公司殺到上第一位好有滿足感
由最底層街友向上爬成為橫濱第一金主
去公園見到間酒店係我既
觀光塔又係我既

以下係個人玩公司的小小心得
-我全程無借過錢，唔夠錢就守住先儲下錢唔好強化擴充住，尼克要你升排名的時限我多數早2-3期都達標，唔駛心急。
-早期唔夠人才，唔駛3項全藍，藍到2項都有錢賺。到有錢多而未有位買新鋪就可以用強化令數值達標
-早期優先強化燒餅鋪，因為呢間鋪無得賣要焗做，店錢數值要求亦唔高
-買鋪首選強化空間大的，你人腳唔夠都仲可以靠強化紅變藍
-店鋪的數值要求可以簡單分2種: 1係兩個助手需求/要求/可幫助的能力不同，另1種係一樣。
2類的分別在於店長能力要揀1項主項特強的，還是有2項較好的。
假如助手可幫助的能力1個係服務1個係產品，即係店長要自己一個夠照得晒知名道度先可以達標，無人幫到佢
相反2個助手都係幫知名度，咁店長就要揀個知名度弱其他2項強的
-所有投資項目可以不理，有廣告一定要買
-安撫員工錢唔慳得，出去打股東大會的人升職錢同進修錢都唔慳得，記住要有名師係度先好進修
-股東大會初期到中期人選: 藍色用雞+宮國，紅色用新山選手，綠色用過幾個人。到後期有豬狩就用佢代雞，宮國同新山用到尾都夠做
-去到5個對手會難打d, 我無要求自己一定要打晒5隻，不過最好keep到100%支持度
-主角大技儲到lv3最後先放，一定係打左能源少既股東先

經營公司真係好好玩
如果上到第一後可以多d唔同種類的項目俾你d人腳有得發揮所長就最好
我玩足全程都無乜買過食店同玩樂事業

人中online中文版pv

好垃圾 自己整臭個名

真島難打到痴晒線

爆左機，但朝氣未滿，點先可以加朝氣

做打工任,打下波玩下咁

完全防護盾牌 要將棋150000點 係咪要不停刷 仲要唔識玩

如果係最強武器最後一級要用o個件素材武嘅話o係神室有得賣,1千萬...

覺唔覺紗榮子有d似桃乃木?

擦千禧塔買

岩岩過到100位拎左尼克個5000萬
有無邊個支線解既員工推介?
想拎齊d有用員工直線上第1位

手機game算係咁，不過D女角都幾得，唔知人中8有冇機會拎黎用呢？

桃乃木極2定6出過 膠樣

其實故事都唔係好差姐 最後都睇到眼濕濕

大家覺得今集點 同之前幾集比會點排

直頭好，我都眼濕濕

0>7>........

打到澤城 話人地拎武器 忍唔住笑左出聲
諗起個個都揸住把極武 好意思講呢啲

屌你冇4層加密 我中撚左伏

仆街做乜鳩 係咁派膠 加密錯唒 對唔住各位

d極武你當ff啦

發牌員個最強武材料係咪淨係可以係廁所賭場換？
買10萬籌碼好痛苦

15章喺神室町可以買全部職最強材料
一千萬一件

今集咁多職，每個職又要咁多LV，點升
又唔知揀邊個好

打轉塔好易升
我未捨得爆機，齋打蒼天塔，
拎鬼曬啲承繼技先

？？？？

刷地下水道邊緣人，好快上30
之後又換職刷
我刷到d女全職30都沒再刷，d技能用來用去都係差唔多個幾招

基本上揀完主職業之後
其它職升夠拎技能個Lv就算

清緊同伴傾計任 有冇巴打知點解觸發唔到43同91
係咪有咩特別條件 同埋56個個位其實係邊

主要角色嗰到漏咗呀光

提提大家, 人龍系列
PS STORE又大減價啦....
到3月31

唔係出面搵員工都夠上到第1
雖然我都想搵多D勁既員工

好似3月尾 出3-5合集3舊幾水

補習學校個個傻仔

繪梨真係好慘，透明人咁，主線刻情無份，但堅好用好揪，用DLC 大姐頭屈撚到

見到DLC有小雪同雪紀即刻做左課長
竟然無悅子係度
人中零太投入玩風化島
有情意結係度

有悅子說服力應該2000

冇計,因為真係可以唔玩投資令佢變唔到做pc

24 號好似有直播講DLC

剛玩完，好滿足
主角應該係桐生有表情版

以為佢會寫到桐生再老d
畫到咁後生遲d又借d易比返佢再出黎
之前第一次睇到春日個樣已經覺得好驚喜
但rpg 真係唔多想玩，p5已經好夠
好彩主角性格救返成隻game
係個紋身最失望

小弟剛剛買了人中7，想問於戰鬥中，除了有左下角的指令才可發動攻擊及使用道具，被敵人攻擊前的一瞬間係咪按X掣做防禦或精準防禦？

p.s.小弟只玩過人中北斗，未玩過其他人中系列

yes x可以擋

補充吓，自動戰鬥都可以防禦

其實點先可以自動防禦同閃避？特別係頭兩三章

桐生打交係冇年齡限制

開電視介紹緊橫濱
D 場境真係一樣咁濟

D敵人都無 人6 北野武勁到

繪梨本職已經堅勁
飛釘半全體技,真係由頭用到尾都得
28級幸運拳又係屈機單體技,暴擊野野上千
電話雙截棍唔洗講又係超勁全體技

我都有睇
原來小酒館街去到主角屋企一樓一既係黃金町
d雞竇已經"漂白"晒變左文創區.....

仲影左異人町大街

淨日協會

但係繪梨太樣衰唔想放入隊

人龍D真人囡囡做得特別樣衰,傳統黎

之前唔記得邊代，明日花都 ok 呀

其實啲召喚幫手有咩用？ 打到12章用過一次 勁細力

得人龍班舊人,籌旗小妹妹同豬肉湯妹妹比較有用

其餘咪後期多錢嗰時aoe清卒用

出外傳或者8就正
但係online 就不了

又有韓俊gay

會唔會係6之前嘅舊基仔

online出得應該會再出多次Game
特別係佢高人氣
但個時間線似6之前

手機game 唔睇好了

盤點歷代章節長度
0：17章
極：13章
極2：16章
3：12章
4：15章
5：21章
6：14章
7：15章
維新：18章
木村：13章

7其實幾短,集齊伙伴無耐就完
蒼天崛同神室町除左主線乜都無

係
浪費左個地圖
去到無野搞好無癮

幾時肯整外傳中文化

新DLC

頂你7日圓，好心咪收啦

新故事？

7yen咁多嘢其實算有良心

原來有啲分開買

練職練到99級?
ex-hard mode,有興趣

有善熙衫換

大嬸豹紋褲

班人仲屌佢收錢
7yen

似係比人吊完至期間限定7 yen

7 yen
唔知香港標幾多錢

五毛

呢個DLC港服會唔會冇，淨係日本同台灣限定㗎？

同樣sega
P5R DLC都係日本特價但香港冇
所以難講

7羊係限時,過左要980羊...

不過無善熙的身材，著唔起

屌你燒餅妹著狹山套衫同本身套事務員衫有乜撚野分別?

而家玩到第四章，玩到停唔到手。搞到想爆機之後追返之前人中系列

想請教大家，如果想追返人中系列，邊隻可以唔使玩？

第三集

3,4,5,6 睇人地cut既片就夠

龍蝦仔- 敵全體中毒
扮BB大佬- 敵全體減攻防

仲有貓貓
變老虎抓人勁高傷

韓妹套衫我ok
龜婆套衫有冇重口味左d?

足立套桐生衫

1999

第一次玩人中
暫時玩到第五章
支線baby dont cry好cult但又好touch

99年都有韓仔？

第一次就玩人中7，玩左5日都冇通哂關，遊戲時間4X小時。

想玩返舊幾集唔知邊集好。

3，4集唔係咁易玩落手
試吓打0 極1先

啱啱白金完第4 5集 未開始玩7 想問下7白金難唔難

最易今集 得飛龍賽車叫難少少
你都白金到4、5 7唔會難到你

最撚難既5你都過到 玩完7你會怪佢點解今次太簡單好唔慣
利申：全人中系列白金 今集太易超唔慣 支線又唔洗全破 成就目錄直情唔洗解，平時通常都要100%或者75%先迫到你攻略啲小遊戲

個人心目中排名
S：0，1，2
A：7，審判，維新
B：5
C：6
D：3，4
E：北斗

我剛剛玩完第八章打低馬淵，但我在第八章唔記得去一番製果搵繪梨會合同舉行股東大會，第九章搵返佢並舉行股東大會，對劇情及公司有冇影響？

係
好長劇情
仲要冇得save

最煩我反而係打工
係咁唔到地方搵料
冇ssd SL好耐
仲耐過搵齊捏捏

搵小惠乞錢
5分鐘450萬

但經營點都要現
100億拎盃

另想知有冇經營招人list
最尾d人唔夠能力升唔爆

冇

我唸住up武器 佢話我設施階級不足 有冇人知點up🙏
同埋而家玩到第七關 啲人開始難打 我有250萬 可以做啲咩

課金俾個囡囡

要課幾多

課三次
最後嗰次要2000萬

嘩 冇咁多錢

而家20lv
有咩方法刷經刷錢快？
條女用咩職業好？

紗榮子？偶像補血囉！

Oh 係 唔該

解左一番製菓支線先啦.....

玩經營小遊戲啦
玩到經營第一名嗰陣都差唔多2000萬

之後每次玩五分鐘左右就有300萬
我唔夠錢用時入去玩幾轉都拎千幾萬走
講緊仲要係第五章就做到呢樣野

係邊到做

有咩要做..唔多識玩🙏🙏

好難一兩個留言講解到，上網睇教學最快

好撚易玩
解左花山支線
一開波借銀行500萬
齋請花山
不動產買金田制造所
果舖店主擺阿婆，店員阿嬸同雞
金田擺花山一件
強化金田同果舖到藍色線

之後留意心情，齋攻股東大會就得
三隻顏色都要有，花山負責攻擊
識玩呢個陣用到no.1都得

上到50位前呢四個就夠

我50-10都係買舖再請一個能力好少少做店長強化到藍色就ok
上10名前公司都係keep住8條友

之後樓換樓，好易上第一
有好啲嘅sr就請再炒撚左多出黎個個

我而家得60幾萬 排160幾 仲有冇得救

有，不過時間要耐啲姐
有冇問銀行借錢？
冇就借500/1000萬
買到金田制造就得
炒撚晒啲人留番最初個三條友同花山
初期靠呢四件就夠，唔洗再請多人

再跟番我上面玩就得

但最好係load過save照我上面咁玩

50名之前，有多餘錢就強化果舖

要升排名同搵幾多錢無關
最緊要四次經營之後嘅股東大會贏到
中間啲營業額只係影響股東大會開戰時嘅好壞評

多謝你咁詳細教導！我番去研究下先！
你方唔方便留tg師兄🙏

課金買個個幹練員工會唔會好啲

唔撚洗課啦
用花山同最初個三件就夠

x2, 唔撚使課，開頭可能會唔知做乜鳩
不過玩多陣你就會覺得好撚易

唔洗課，無課過玩咗四個鐘左右都第一名

幾時開始禁開始營業

搞掂晒啲不動產
基本上每兩rd升下心情就得
有多餘錢咪強化下啲樓或者換樓

第一個 金町制作所？

係

之前花山話人工低要跳槽，加到8萬yen先肯留低，我放棄左佢，而家好後悔，有冇得請返佢

用隻雞同阿婆夠做
最緊要齊三色

而家股東大會對5人，用邊4位員工好？雞就一定要啦
三色係咩？

你要揀啲消費低說服力高嘅員工
即係隻雞
員工有紅綠藍三色你當玩pokemon互剋

藍 紅 綠 各一個

放心，跳糟同炒魷既人都可以請返
營業多幾次就會出返黎

我而家排名90幾，但玩到一pat屎咁，每次經營都跌股價，只係登過一次廣告營業較為順利，一到第二次股東大會面對5人，完全招架不住。請問我現階段有咩補救方法及心得確保之後的經營順利

你有冇升下D人同鋪
人物既上限30lv，要比錢升上限
一番制菓既婆婆，升滿之後就可以一個睇住間舊鋪
人物每營業完1∼2次就比錢佢升返個狀態
股東大會就三色互剋
極最好留返2lv先用，因為可以回氣

我就覺得奇怪點解員工升到lv.5就冇得再升
員工經營有物品、服務及知名度三項能力值，但請返來的lv.1員工能力值好低，係咪不停比佢地努力經營就會升lv.？經營個陣係咪服務定知名度能力值高的員工會比較好？

係，不過N class除左婆婆同雞，其他都唔洗點升，過渡用住就可以
員工你E加都係比錢升lv啦，營業升既太慢啦
買物業要留意返物業本身可以升級既次數同物業隊員位置既能力位

比錢培訓就得

經營個陣唔洗理咁好多,總之放3個人令間鋪3條bar都轉哂綠色就得

人中之龍3-5 $360 box set 其實係咪抵買?

升下lv 搞下裝備買定MP藥再打過

股東大會咁組已經可以打到爆
花山個位可以搵其他低發言既紅色代替
每次都係其他人剋屬性再用宮國追擊
睇返股東既屬性用相剋既人追擊會加攻

終於爆機
經營公司足足玩左成日
由完全唔識 唔睇攻略
慢慢摸索玩到第一 幾有趣
桐生同真島出黎果下 加埋bgm
起哂雞皮 好多回憶

我剛剛將公司升到40幾位，唔該哂巴打
終於搬遷寫字樓

見有人問經營公司點玩
我引返之前寫既小小心得先
會同其他人玩法有少少唔同

7羊

美版一番

不過有陣時好仆街 有d店鋪比錢擴充某能力好撚弱例如產品咁，但2個助手都係幫知名度或服務（通常靠擴充都夠做）搞到要搵個產品單一勁 保至尊 記得電腦男屈產品 男公關屈知名 做阿頭 sr級做助手

有d閪鋪明知要店長照晒某一/兩項數值
但偏偏那項數值的強化格數又零舍少
呢d根本唔應該買

師兄！我跟你方法玩到差唔多50名啦，50名內有咩技巧上第一？買邊間不動產？啲人點排？🙏🙏

買維護費低啲嘅樓先
請啲同棟樓能力相近嘅
強化到藍色
擺一條友就得
賺到錢換樓

打後都係咁玩
股東覺得唔夠抽就升下花山

咁錄取新人個到請邊啲？新樓搵邊個睇好？

冇所謂，勁少就得
唔夠就強化

我而家連馬淵都唔夠打 應該點好

我而家10名內啦 係咪換咩樓都無所謂？每棟樓搵一個人睇住就ok?

都玩到十名內啦，唔洗再問掛

Okok thx

啱啱開始玩 點解街上面啲毒撚都要比人打
毒撚有咩錯

而家我玩到第12章，我想問去到蒼天堀有冇得去返橫濱？因為想打完鬥技場之後買/強化勁武器

可以坐的士返

之前直接截的士點解搵唔到橫濱，原來要用手機call

唔係，係街D的士都有得返去橫濱
去最近火車站個選項就係

打到第12章仲係唔識玩一番製果
所有人狀態都max, 用初頭2個亞婆+隻雞看舖,每次開舖都蝕之後跌排名，而家跌到落黑心企業股東大會用花山，靚仔同隻雞
可能未到尾章，而家楂住百零萬都好夠用，係諗緊好唔好比錢個妹妹定掃除機械人個博士

沙榮子好正，但打人真係唔夠大力(仲未轉到發牌員)，只有做偶像係後面掉道具比人同回Hp

輸出靠春日勇者，韓俊基殺手同足立轉防暴狗用電捧叉鳩人，關楚耀冇乜理佢. 請問咁打法去到後面打真島同桐生係咪會被秒(12章自己人lv約32-33）

武器升爆未？
升晒加屈藥應該過到

未，冇特別升lv同改武器

係咪一開始碌棒球棍最勁？

唔升武器打真島會好有挑戰性

我係升左少少春日碌棒同韓俊基個手環
其他武器冇升過

聽日係咪dlc 但佢仲未講價錢係港服冇

日服7日元，台服3台幣，港服無公怖，唔知係咪要原價

我做完支線解咗唔同外援, 之後不停Call外援屈死桐生

有冇人知韓俊基要幾lv先有開槍掃射個招技

點解會蝕
你升晒30lv?

岩岩更新左獎杯
但仲未見PS store有新DLC

係咪唔想平比人唔出住

其實一番製菓真係咁難玩咩
先慢慢滿足一番製菓個營運需求就知大約點玩
係股東大會一開頭有D唔知點玩

掃除機械人完哂個任可以係一番製菓請個機械人（SR）
係橫濱碼頭公園有馬戲團動物表演，打三次可以請隻猩猩（SR）

主線方面，打真島個場我覺得好Q難(我40lv左右)
如果唔係有衛星全體攻擊，真係唔知點打好

桐生試左幾場，發現佢成日追住我隻防暴狗足立黎打桐生比較易睇，足立無JG都頂到3次普攻，擋到既話4次
反而係春日要小心桐生其中一個MODE會反擊，如果反擊完下個係桐生既話可能比佢combo死
反擊->普攻（訓地）->追打
咁樣好易出事

出左了 7毫子

肉酸 免費好過啦

出角色服裝就算, 比D誠意出埋新技能組啦

係咪淨係打多次冇其他野99lv 有冇新招？

ex hard都係開技掃過

已經炒哂多餘人，淨返開頭個2個亞婆同隻雞，另外請左花山同孤獨餐卓個細路
再問銀行借錢又培訓又關懷員工同強化不動產，玩左幾場後都係蝕到仆街，還唔到錢比銀行仲逼我借地下錢莊還錢比銀行
我認我廢，算啦我放棄了
楂住百零萬比一百萬個籌旗妹妹算

想知個dlc入面d極武器有無新款式？定咁就咁+1就算？

得罪講句,點解咁易玩都唔識

用白金ac玩ex-hard都係輕鬆

100名前可能會錢銀緊張少少
但都無理由玩到要執掛

多數都係太心急擴充業務本店企穩陣腳儲下錢先啦

聽講會出幾次dlc?
過往人龍有無出過有劇情dlc

我諗都係
唔夠條件/人，就唔好買物業住，慢慢黎
買咗又經營唔到就賣左佢先
欲速則不達，慢慢經營啦

小紗夜店女王好正

幾經辛苦終於將排名推到上50多謝各位巴打指導
我淨係強化間爛舖，留意員工心情同應付股東大會，完全冇理過其他不動產

正現金流好重要
所以我唔贊成借錢
我全程玩到尾無借錢都可以早2-3輪達標

唔夠錢就守住先唔好買鋪同強化住
你人腳擺啱位間燒餅鋪一定會有錢賺
100-150位時先要靠間燒餅鋪去累積現金
有餘錢先買一間鋪(要夠人腳營運去賺錢)
然後再有錢就優先強化間燒餅鋪

掛住玩一番製果完全冇理過係大阪個荒川

玩公司有錢可以完埋個掃除機械人個支線

上到50名內
優先考慮買風化業的鋪頭
因為多數賺到錢同強化空間大
風化業人材又較多容易配搭

其次買貿易公司

有錢就upgrade武器屋
再係大阪競場打材料整最強武器
跟住會易打d

屌你Dlc 7毫

風化行業真係好搵
升完既收入可以同下一批既物業睇齊

貓咪的僕人
貓咪的指名費和餵飼的費用為主要收入來源

多謝巴打們建議

買左個dlc, 但點解上邊d 巴打話ex hard mode 好易打 , 我重頭打ex hard mode 比d 友秒殺

你幾lv 我71開大技噴火清晒場

第四第五章開始清唔到場 難波比boss普通攻擊一下打死

敵人高攻咗開始要用腦玩 適當嘅時候要防禦
相比起一周目我覺得好玩左

酒巴個大波妹同埋勞工處條女都靚呀

七毫子d衫

都係爆機後先用得？

外觀應該係轉職個位都得轉

我明明開了相機影河童，但點解冇「拍攝」紅圈指示？冇「拍攝」紅圈指示就咁影係咪唔會承認呢張相？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

影完春日會講野就會count
另外可以去任務果到睇x/10

打真島大河自己得lv45慘被sm
苦戰後打得低真島，之後個冴島硬到仆街，用極打落去都係扣百幾

唔通真係要到控股玩得第1名用衛星或者去鬥技場屈lv

唔係太明點解會玩到執靠第一間鋪儲到錢就買下一間大鋪 跟住塞返適合既人入去 升級哂間野 搵錢 再買下一間大鋪 贏股東咁loop

第一名之後再有新既物業買
不過大多數都係景點
都係風化行業先賺得多

dls又要刷多次獎盃

之前on9唔識玩，不過而家識玩了
其實玩法勁似風化島，不過改左個殼

屌 打完真島堆分身通常都會down左個，電腦仲成日追住奶媽沙榮子黎打，奶媽400hp都冇，手殘檔唔切2野就死得一死就冇左個人回血
屈藥千辛萬苦先打哂堆分身再打到冴島出手，然後真島同冴島出招轉轉轉，春日又冇左2/3血，又屈藥格硬打低左真島
打低左真島到冴島儲氣加攻擊力同延長效果、冴島打我2次我先打到佢一次，每次比冴島打都冇左1/3-1/2血，打到呢度死淨2個，仲要無哂藥，真係唔識點打
唔通真係要去鬥技場儲到lv60先去屈lv打

玩控股賺錢再去升級製造所整武器防具再打
我隻個時係勇者，足立防暴狗，女王沙榮子同on9會計妹

控股入左頭20位升得好慢

我係春日勇者 足立陪暴狗 沙榮子偶像奶媽 韓俊基/關楚耀輪流出極(要等一回合個招)

沙榮子做偶像回血定大姐頭打埋一份好

其實食藥食便當回血都得嫁，唔一定要用技回既
女王對風化島有resist
我用女王沙榮子都係回復用，食藥同出技兩樣都有

一開波升晒lv梗係蝕

勞工處條女都叫靚

最正一定係浪漫工房真人

但game最正係紗榮子，佢個妹，善

浪漫工房同酒吧大波妹都ok
其他不了

浪漫工房真人靚撚到仆街

沙榮子一出技就回哂所有人Hp, 之後其他人就唔使用自己回合食藥同逐個回完後就比人打又扣返

我自己係咁諗

而家打鬥技場升lv

浪漫工場條女，沙榮子同善熙

有冇地方有升精神書買？
懶得刷小遊戲同massage....

CD有Life will change

ex-hard好撚刺激 有難度

超級最終千禧塔難打到仆晒街

重點係升返d靚武器先
同埋我會用難波取代紗榮子做補
有得用大火去清分身會有效d

難波電氣監獄清卒+防暴狗電叉打王
係中後期主力輸出

係miss到燥
要燒mp出極先keep到個流暢

今朝過到真島了

之前打左幾次蒼天崛鬥技場26層-30層儲lv
春日勇者楂火捧狂出極屈真島怕火
冴島就用韓俊基殺手同趙天佑黑手黨輪流出極
足立做防暴狗瘋狂叉人

純粹屈藥

想要升職業等級再秒人

請問，人中之龍7,dlc的獎杯"慶幸有您來遊玩"(通過超級最終千禧塔）我打了好幾次，不同難道的，都沒跳獎杯，是中bugs嗎？

Ex-hard真係痴撚線
Level 99都被亞門撚狗咁玩，佢仲識叫外派桐生、真島、冴島，normal佢叫人造衛星都夠死啦

啱啱開始ex hard 65lv 被啲卒仔打兩下都死
我打人下下都miss

超級呀 唔係普通最終千禧

超級塔喺普通塔後邊地牢

感謝，我係正門入，咁即係另一個門入先係？

無錯 地庫嗰個入口 lv99

找到了，thanks

超級塔，連普通難道都死，全人物99lv，職業等級都99

點解換唔到堂島大吾？要十幾章先換到？

要儲小徽章 去右上角搵神室精換

我儲夠100去都冇

拎夠100個東城會徽章要優先換堂島大吾及渡瀨勝，其他兌換品唔使點理

我之前換咗條減少技能mp飾品都ok

主角竟然唔知桐生係乜水？

時間上一番入東城會冇耐，桐生就去左坐監
加上地位差咁遠，唔識都唔出奇

桐生未坐個陣個朵已經好響喇喎

春日1977年尾出世，16歲跟荒川都係1993左右
桐生1995年坐監

撈黑成年幾兩年都唔識真係有啲講唔通

你係大公司做左幾年野都未必識哂公司D高層啦

都係嘅
始終桐生都冇響過朵

可能佢知堂島之龍呢個名
知桐生呢個名
但佢唔知堂島之龍真面目
桐生亦保密咗身份

加上春日係三次組織的散仔
性格又唔太留意高層／猛人叫咩名

佢知狂犬但唔知叫咩名

都係認得個特徵姐
堂島之龍特徵係咩講真無敵既男人

輕鬆抽贏六條友個下真係好有霸氣

65lv 打ex hard完全唔夠做 去到星龍會直頭打唔到 轉返hard

大佬呀
佢應該係知堂島之龍個耳朵+桐生個名，但唔知咩樣都好正常，
你玩桐生系列咁多集，大撚把人(嘍囉)都唔識桐生啦
加埋一番坐的時間，就係桐生最活躍個期
唔識好正常

眉毛人中可以夾死蚊既男人

係呀
佢可能聽過桐生，雙島個朵
但面對面見到未必認得呢個人就係佢
佢都係靠單眼特徵先認到狂犬

雖然春日如果醒目少少
可能都認得堂島之龍嘅紋身係應龍

就好似春日都認唔到牙島
即使牙島曾經"隊冧"18個人
好多人聽過佢個名
但未必知佢樣貌
唔似近十年香港咁
手機會不停sd圖
話呢個人係邊個
春日又唔識上互聯網
加上牙島單野好多年後
先到春日入荒川組

本身春日都似係除左老爹之外邊撚個都唔識既人

yes
佢坐監前看到的世界其實好細
係經歷完人中7先開眼界

佢本身都係做低級𡃁

都仲有少主 澤成同小光既

春日最熟都只係勇者鬥惡龍啲角色嘅啫

依家比10蚊買xbox pass就有得係電腦玩60fps人龍0中文

佢有聽過獨眼 但唔知道係真島

荒川知春日係佢個仔都搵佢去坐10幾年監

第一次打桐生，可能有準備，覺得易打過真島好多
春日瘋出衛星炮，韓俊基做鴨撥冰，紗榮子做公關小姐撥水果盤，繪莉做偶像回Hp/mp

當年無咁諗
坐完先估春日係咪佢個仔

爆左機，我覺得劇情算係咁
但仲係有主角望撚住自己友比人打死仲呆撚左成分鐘嘅情節出現

呢樣我覺得審判之眼同維新做得幾好
反而正傳差不多集集都有

有準備都覺得真島難啲
比佢打死咗兩次
打桐生嗰陣都唔洗用主升嗰啲職業就過咗

真，有呢啲on9情節出現我扣好撚多分

其他幾代太耐之前玩冇乜印象都記得有類似情節，0真島望撚住西谷比假差佬打死個幕我真係屌撚左出聲，真係好撚on9

夾公仔好撚難 有咩方法可以易啲夾到

今集竟然無av睇
有d失望

真島果度係成隻game最難打

叫咩名

沢 すみれ

依家玩緊0
如果之後想玩新engine
玩木村/極2/7好？

木村或者7啦

最終千禧頂級包個到點樣較容易

我lv70開始玩到地下水道部鏟泥車焗住轉hard

我第一次打真島時on99以為打低真島本人堆分身就會消失，掛住打本體比堆分身瘋狂sm

之後打桐生前知道佢既弱點係冷氣就係咁練冷氣屬性既極

而家溝埋個幾條女就去打少主，攪掂左大海原條女同紗榮子，但考哂大海原堆cert都仲有熱情 朝氣 善良未到lv10仲可以點升？ (一番控股已經第一左)

我都未爆
佢重要滿足其他條件升上去，拎哂cert係唔夠嫁

知識考cert
時尙考cert+狂噴藥房買到既香水
其他真係唔知點升

D side mission有寫會升咩，睇住做

玩飛龍賽車，有個道具全部能力都加

賽車真係冇玩
完全唔記得有呢樣野
聽講玩到掉手掣

7已經易夾....
我宜家玩極2夾到炆......

1. 完成哂英雄打工個堆任務.....挑戰就盡量做
2. 橫濱全部餐館要食哂所有野開哂特別加乘......

我同你調轉極2白金咗 但係7未試過夾到

刷捏捏使唔使搭的士去遠啲位置先刷到，定係就咁同一個位spawn就得

乜有分咩唔覺既
爆過0、極1、極2、6同7
7只係玩任夾隻雀
夾正個身最濶個位就得
重點係個視點
直向要移個視點去機身側面
夾唔到一定要叫人執返正
預設個擺位先夾到

當酒吧女個任係av睇

70lv都唔夠做 唔怪之得我65lv連卒仔都死

全部100%咩都唔送
放棄算

我會轉下早晚
男嗰個係自由mode刷出嚟

我賽車手殘
連執罐都冇玩

執罐我放棄左個賊又撞佢唔到，硬食比佢攞哂d罐. 我玩個時春日控股已經係第一，買埋摩天輪，之後執執下罐攞左個盃叫”獨當一面的街友”，感覺好奇妙
琴晚跟巴打話食哂橫濱舖頭所有菜色
今晚開始挑戰飛龍賽車

熱情可以9整武器同玩賽車
善良要去濱北公園買種子種野同返酒吧整飯盒
知識最易升，時尚都易可以去藥房9噴香水
我覺得朝氣同精神最難升
臨尾我都係要刷賽車買全補書先搞得掂呢2項
(無乜玩其他遊戲)

神秘紅蘿蔔點種出嚟

完成Premium new game個超級最終千禧塔獎勵
傳說中的勇者服
原本套勇者服既全金版
好黐線
敵人分佈大致同原本最終千禧塔一樣
但所有敵人先攻
lv唔夠可能未出手已經陣亡
最後阿門丈會call馬多兩個敵人
係冴島大河同桐生一馬
桐生已經唔可以用勁黎形容
打低冴島同阿門丈之後桐生仲好厚血
難打到on99...

你幾多level先去打？

Lv9x
上去之前得Lv8x
去最終千禧塔刷lv刷到去9x
就試下上去打
第二次去到阿門丈前個桐生
已經補滿MP同血先去打阿門丈都輸
打到第三次先好辛苦過到
呢個premium new game已經唔係玩技巧
係俾刷lv狂玩

爆咗一周目70lv
一諗起要Ex-hard打上去就

講漏左阿門丈最後係call夠3個
仲有一個係媽之媽

你九十幾level 都要打三次
我到時打都唔知點搞

時尚我同你一樣鳩噴香水攪掂左
係熱情 朝氣 精神同麻煩
好少種野，溝女札花都係買現成
今晚打賽車睇有冇得升

主要係唔夠傳說急救箱用
不過都係lv99先好啲

想問下用邊幾個職業會啱打啲?

我用勇者、偶像、秘書同殺手

我見好多人用殺手
佢係咪實用過dlc果隻?

殺手主要係用佢初始最高嘅瞬間爆發力
打到超級最終Boss 基本上佢都係一下秒你一隻 唯有靠殺手不斷食復活藥

殺手極技打boss有用啲

我而家先得lv 87，如果想打超級最終千禧塔或玩ex-hard，除了要升到lv 90幾，極武器要再強化多幾級先夠做？

東城會徵章換嗰兩個外派幫手都好正
渡瀨勝係咁噢啦噢啦噢啦噢啦

惡魔同大姊頭係咪唔洗練
練左70幾lv

冇買

lv 95都夠
武器我都係極＋2～3
職業有lv 5x
最緊要夠急救箱
我就係冇中途响儲物櫃補急救箱入去打阿門
俾佢一次秒哂紗榮子同難波冇得復活搞到要打第三次

你地冇玩過6？

地下D章數量係咪有限，好驚換左其他野搞到換唔到

打怪會跌

但江湖寶貝會知係桐生一馬
齋up only

你啱

其實練其他職業有冇用

如果唔玩dlc個premium new game就冇乜所謂
不過要留意中後段敵人會勁左
到時你會集中用d有得清場同復活技既
一般都係勇者、偶像、秘書加其他職業
多數見人揀殺手、流浪漢同防暴狗
如果揀勇者
經營要早啲上到股價第一位
會有多招人造衛星攻擊
打boss好有用

啱啱玩到2周目
人物90幾Lv打人都好似唔痛咁

唔知之前有冇人post過，但都照分享：

如果大家玩將棋、棒球覺得頭痕，特別係要拎銀螳螂要於將棋用point買，以下有必勝攻略：

將棋，選解局，有十個，跟呢個攻略就好易贏到point

棒球，初級、中級、上級及超上級都有固定擊球位置，跟呢個攻略就可以打哂全壘打

好唔好玩住木村先等7減價先買？
定係人中減得好少？見上官網買極2都仲要200

有用

忽發奇想，如果有人中嘅故事性同小遊戲，再加埋rdr2嘅畫質同細節，會唔會成為神game

如果係咁你會見到富樫既製作效率

同埋人中既故事性唔算好勁...

人中好兩極，高潮位好高潮，弱智位好弱智

Game名真係改得好扣題又令人驚喜
玩之前以為春日係標題光與闇嘅光
點知原來佢係闇
希望下集都有紗榮子啦
不過人中應該唔會寫到主角有伴侶

Btw有冇人覺得下集會有尼克份
今集臨打千禧塔之前
足立好似有懷疑過尼克個底細
但趕住入去隻揪 所以輕輕帶過
最後不了了知

希望8會用商界nick引返秋山出嚟
可以無難波足立
但無小紗就唔係春日隊

其實桐生同狹山好似係cp黎？

今集打boss果時多返小紗佢地幫春日攻擊/防禦啲qte就更加似春日隊

都似 但最後都唔係一齊

啲伴侶
一係死（由美，靖子）
一係分開（狹山）
再唔係就分開完死（朴社長）
最白癡係人中6嗰句對白：由美是我唯一所愛
希望進步吓

不過小紗算有進步
繼狹山後
再有女主角唔係做人質角色被英雄救美

P5

春日叫佢一齊住果一刻好正
之後就付出所有陪春日闖關

ps store入面個香港特別dlc點先買到 佢寫無法購買

高潮位都有好弱智

桐生出返黎個下係好正既

係1寫得唔錯
仲有零真島條感情line

0125故事都正 34好爛 6一集將遙打落地底

臭閪畀人中出

人中有時太多口水 有啲位睇到好尷尬

7都正嘅
4雖然爛
但帶到秋山牙島
對系列都算立到功

本來最尾嗰到幾正 無啦啦捅死咗waka好撚戇鳩 春日仲要望住成分鐘

人龍好興有人出事d主角行注目禮

0西谷死個幕

聽聞橫山好撚唔妥馳星周
所以踢撚走狹山

如果久米走左佬/坐監，一番可唔可以頂左議員個位

RDR2本身故事已經好癲

升到lv 95，職業76
玩超級最終千禧塔，打第一位功夫佬已經死撚左，痴撚線

打Premium new game又要重新玩過經營

唔係唔好吖
桐生孤獨終老先襯佢浪子既身份

上最終千禧塔要買定極多復活藥同要依賴難波、紗榮子兩個
生存重要過打
武器有冇升到？

桐生很清楚撈偏這個責任
唏噓一生只有悔恨

但人中3狹山話去美國
之後人中4567都無後續交代
觀感上好差
為咗黑道必然孤獨的設定而孤獨

武器全部都係極，只係春日的係極+3定4
其實係咪要升埋職業先好去打？

Lv應該夠打不過係會好辛苦
我都差唔多lv打爆左不過打左3次

升到極極要成億好撚貴
有咩方法可以快啲賺錢

錢係其次，唔想再搵稀有素材，特別係昆蟲同寶石

我上超級最終千禧塔前得lv8x
焗住上普通千禧塔刷lv
所以都夠素材升武器

下水道唔係快啲咩

兩邊都有
不過千禧塔素材多啲好野就打塔多啲

由美戲份真係唔夠差婆黎，唯一對劇情有幫助係生左遙出黎，要大名鼎鼎既堂島之龍都要做佢2母女隻兵
差婆係桐生同龍司決鬥前都講左佢係鐘意桐生(佢話唔想見住自己鐘意既男人死，斷估唔會講龍司掛)
最勁係連龍司都認同埋自己亞妹鐘意左桐生，話不愧係老子個妹愛上既男人

7入面桐生戲份岩岩好，做返前輩個樣引導後輩又唔會搶左主角戲份，美中不足係做左敵人...

如果想升lv升得快（包括職業），首先每人要裝備相應職業的升lv道具，去神室町地下迷宮第二層，見到邊緣人街友，一定要用韓俊熙的飛速射擊射撚死佢，唔好比佢走甩，lv幾何級數咁升，打哂之後唔好去終點兼唔好花時間打終點前的敵人，返轉頭上一層加hp及mp，再落去打邊緣人街友，打兩轉職業lv已經升到30，之後你可以無限loop咁屈lv

而家我所有人都lv 99，但職業未升爆

仲有裝埋升職業lv既道具快1.5倍

我都係咁升，我覺得呢個位太bug，升level無難度

有冇人知點先拎到金雞蛋？係咁同隻雞傾偈都出普通同優質蛋

夾公仔好撚難好撚煩，只係支線任務局住要完成先係咁入錢玩到夾到為止，之後打工任務夾公仔唔撚想玩

利申：已白金

升精神除左玩飛鏢仲有乜方法
利申 唔識賭同打牌，唔通真係要攞飛龍賽車本書仔

升武器、考試同玩任務
有寫明咩任務升咩項目
仲有酒吧同同伴對答
揀唔同答案會升唔同項目
呢啲要上網搵攻略

同隻雞傾起碼二十一次就有機會出金蛋

另外我想問：我而家於地下迷宮刷職業lv，如果遇到邊緣人街友以外的敵人，點先可以於戰鬥途中逃走，繼而慳時間向前衝去邊緣人街友？

按L1逃走

麻煩哂

我已經練到所有角色及部分職業lv 99。唔知係我渣定係點，玩超級最終千禧塔打頭兩位都打唔掂

另一個問題係我明明升爆春日及其職業勇者都係lv 99，但hp都係得1800幾，但我睇片見人玩春日勇者的hp有成2000幾，到底我欠左d咩道具定漏做左d乜？

有無人有春日手機個鈴聲

打左成個下午超級最終千禧塔，亞門鑊撚鑊臨死都用人造衛星滅團，明明我方全員加哂hp都可以一鑊熟，玩閪咩

要裝替身玉
然後春日範圍回血
韓仔速度快不斷喂復活藥

多謝巴打指導

終於搞撚掂lv 99的超級最終千禧塔，足足兩個鐘。春日一定要裝備替身石，同埋要發動「勇者的執著」，被亞門的人造衛星滅團死剩春日都扣剩1 hp，起碼仲有得救有得部署。同埋一定要用韓國仔，因為每次戰鬥都係韓國仔首先發動攻勢，而且有時可以連續發動兩次，一冇韓國仔，每次戰鬥都係敵方優先發動攻擊，咁會好蝕卓

d錢多到使唔哂就咪撚煲醋，要買多d高級急救箱，同增加大量hp mp的飲品，放定落儲物箱

不過而家我仲未明點解春日的個人及職業lv 99，hp都唔過2000，我睇片見人升爆lv，hp都有2000幾3000，到底要有咩裝備先可提高hp？

不過我都怕怕，冇下次，冇信心順利玩多次

升其他職加血

HP同MP要刷地圖上面嗰啲寶箱 好似+10點定+5點

但accessories裝備只得兩個，裝邊兩樣最強items？邊裝得咁多好似片中hp 3000幾 mp 2000幾咁痴線

3000 hp要刷埋職 有兩三款職升到99可以多幾百血
另外就要刷大地圖嘅寶箱 每開7個箱就會更新一次 我自己覺得大約10個箱會中3-4個加能力

岩岩開始玩
江湖寶貝

傻閪久米捅完人可以就咁走咗去

屌你個閪打工任務果300粒真係難到...
已經做哂搵貓搵人影河童派紙巾都係得25x
街頭戰鬥又打哂，淨返d要打10隻指定怪既，街又難撞地下迷宮又少
諗住去執蟲又死唔出要既蟲，真係俾佢玩死

反而話難果d骨妹同賽車都唔係好難
有冇師兄教路點搞果300星

輕輕推一次，個post沉得太深

推

蟲可以汽水罐同日式賭場換
做啲收集類例如夾公仔都可以拎星星

exhard LV95 職業LV 30 勁難打

ex hard 係咁miss
滿裝一下秒
原來唔俾你打中就叫難左

諗緊買唔買隻二手玩下

有玩人中0 極 極2

今集真係輕鬆白金0難度

啲女角嘅高傷過男角勁多，一個飛標，一個幸運拳由頭打到尾
同埋點解最後我覺得亞門仲廢過遠古三文治人

你玩lv 99的超級最終千禧塔就知點解苦過dee dee
大前提係你有冇買早前的7毫子dlc優惠，而家好似要22蚊

On79 12章打真島一入我高我成10lv
死咗無得喺主線外繼續 屌你老母迫人load save

升爆公司做第一名,學衛星炮
風化島一分身就開炮打,三炮左右清哂
打到一半血大河做架兩
春日最好滿血,佢兩個好快會出HEHE技
殺左一個就安全慢慢食藥打

太低防 出完一炮就畀佢打死晒啲人

咁玩股東大會拎錢,升製造所做武器同防具囉

見到一手298

左下個白毛仔邊到執返黎

妙榮子 燒餅妹 難波 用咩職業最好
而家紗榮公關 燒餅偶像 難波街友
係咪搵條女派牌好啲

玩試玩果陣覺得膠膠地 玩落又幾有趣

燒餅妹原職有招好勁(差唔多打全體),可以唔轉住

人中7發人深省對白
多角度思考的共鳴

練爆哂所有人的職業lv 99，hp mp攻防值都唔爆，打7毫子dlc的超級最終千禧塔都係好辛苦

所以如果大家準備玩hard, ex-hard及lv 99千禧塔，去蒼天堀無限loop咁拎提升hp mp 攻防值的飲品，又可以拎埋人間力的書，一玩premium new game就唔使煩升六項人間力，唔使係咁玩賽車賺point買書

即使拎爆item 10/10，多餘的會自動撥入儲物箱，最多可屈item屈到999

而家我目標要升哂所有人的能力值升爆到9999

飛釘爆擊清卒係爽

天童仲廢過神室町迷官最尾嗰2隻海盜

我小紗用偶像 燒餅妹用大姐頭 唔課就本身文員都好用 或者派牌員 難波街友 記得轉占卜學埋招aoe 好勁

想問下大家，岩岩完成左經營支線，之後冇得同條女再對話繼續經營？

定係要隔幾耐先可以繼續經營？
想快啲搵錢

推下先，沉左咁耐

打爆咗都可以經營，每次股東大會賺3百萬

係邊度開個經營出黎？去間一番？

同之前經營個地方一樣

支線果陣同條女講野，完左支線之後冇左對話
我要係邊開返隻小遊戲出黎

你既支線係指做排名第一嗰個支線嘛
完咗你同佢講野佢應該會問你係咪要經營架喎
而家你同佢講野冇反應?

直頭冇左個O 制比我對話，條女同隻雞坐左係度，駛唔駛隔一排先上去？

同埋第五章夠唔夠造去玩經營？上網話第七章先做會好啲？好等錢用

冇乜所謂，有個支線拎到花山放喺股東大會
我想問你指完成咗經營支線係指開咗可以經營，定已經拎咗經營第一，如果同佢講野冇反應一係玩一段其他支/主線再試吓

開左，做完Demo 咋，end 左個支線任就冇得對話了

你舊公司定新總部？

應該係舊公司, 乜都冇做過, 淨係完成左個DEMO

我係一有得經營就直接做到第一先玩返主線，一係你映張相睇吓

今晚先, 尋晚見冇得禁, 跳左去主線...今晚返出地面再試過

去生存者酒吧同燒餅妹講野，然後再返去舊鋪

ps store 半價

終於可以入手唔駛隔離2手post 慢慢等

係咪一定要買dlc?

人中2同7一樣價錢

想問下後期咩組合最好？我用緊春日 黑警 兩條女
但事務女除左散釘好似冇乜用，換難波/ 泡菜/ 趙會唔會好啲？

推下先

普通打爆劇情其實點組都冇乜所謂
全體技用韓仔雙槍同主角衞星清

主角衞星一炮就冇哂MP，啲飲品又最多十支係身，真係好煩

咁我用韓仔唔用條女

足立警衞都有全體技 但速度慢所以通常用韓仔清

我覺得燒餅妹幸運拳，同最尾招雙截棍可以打全體都好用喎，而且速度只係慢過韓仔

燒餅妹係邊個？

我用雙大姐頭，韓仔保安，男主勇者打終極千禧塔
冇大姐頭既話我會要秘書唔要莎榮子，呢隻game速度快係最實用

咪就係散釘條女，間公司賣燒餅嘛

買左，暫時玩到第三章。
屌，睇劇多過玩

想問下韓仔全體技幾多級學？

今集算多嘢玩
我一向enjoy睇人中個故仔

有冇人覺今集啲cg畫面有少少倒退 係咪用晒budget整新嘢
7
極2

開頭係長氣d
捱過佢會就好正

我覺得好玩過0 添
創新左好多，故事都冇桐生咁悶

去到13 章, 成個地圖D 支線冇哂, 係咪正常? 要去到第幾章先會出黎返?

唔記得係寇淚蛛果度拎燒餅妹最強武器, 去到十三章有冇得返入去拎?

今集想白金左佢

推下

印象中所有最強武器都係浪漫堂開發，次一級就係賭場換，或者神室町買，應該唔駛返去攞。
十三章一開始係開唔到支線，我玩都係一樣

六維點升盡

盃差6 圍同捏捏，屌那星刷左三個搭的士用左70 萬仲未出大叔同神室町果條女

賽車獎品換一本書升六維

2500 圈換，玩邊個盃賺最快

你有刷盃既話應該夠換到兩本，仲未夠？

未，知識 時尚滿，其他9 lv 朝氣8

唔使咁撚煩，跟我以下方法無限loop都可以拎到書，玩賽車仲浪費時間

最近民建聯斬人個位鄺星宇，令我諗起久米

政黨灌輸仇恨培育，match

啱啱開始玩
撿汽水罐中級拎唔到s
好似仲難過高級
高級反而s到

人中7故事比之前嗰幾集有深度 有啲社會議題探究下
春日企係車度啲對白幾有意思

今集個劇本高質咗好多
最深刻係春日同難波俾mk婆收留第一晚

係 呢隻好有誠意
唯一要彈嘅就係cg畫面差咗好多

其實計今集無論故事同遊玩性，
我本人就好收貨
再講我好buy今集羈絆感多過以往好多
以前真係成個世界圍住桐生轉咁
今集立體咗好多

雞婆班女女俾淨日協會昆去登記一鑊熟
同現實一樣咁仆街

好鍾意春日 描寫得有血有肉 感情比桐生豐富好多

同埋春日唔係無敵嘅存在,會有挫折,要靠朋友,而桐生叔呢就...

7個劇本真係收尾得好完美，但下集我驚有畫蛇添足feel
唔通講佢做議員

趁特價最尾一日買咗人中7，月尾放長假慢慢玩

唔係好想像到冇咗東城同近江可以點講落去

仲要無一馬咁木獨

以玩家角度，一馬係仰望，一番係平視
呢到多人buy一番
fb yt多人buy一馬
咁快已經有人buy第一次出場嘅一番
成績算理想
賣之前幾乎一面倒唔喜歡一番

fb啲係冇玩過就屌 冇討論價值

不過一馬的確係不能代替
有一番無法比擬嘅地方

一番仲要溝到幾條女係手

一馬都只係俾錢叫雞

我都趁昨晚最後一日特價買左人中0，想問整體來說會比人中7難玩嘛？拎白金煩唔煩？我唔識玩麻將同賭錢，影唔影響遊戲進度？

事實上春日種性格係好多人鍾意

可能依家得番部分人，
咁啱全部中意春日，
始終無大型投票
唔可以講到咁死直接落結論

我知 我意思係現實中如果有咁嘅人 應該都好受歡迎

桐生一馬係型，但會令你敬而遠之，而且好難同佢交心
一番傻傻地但親民又重義氣，做朋友一流

白金有兩三個盃比較煩

搵捏捏、飛龍車同全6 維
賭錢同麻雀完全optional 唔駛玩都得

講羈絆，現實只會笑你on9，義氣當兒嬉，現實點會好似一番咁能於短時間識到幾位肯出生入死的同伴？識左冇耐咋喎？你估真係摸下酒杯底打幾場交就升爆絆變兩脇插刀好兄弟咩！唔拖你後腿出賣你都執到啦！

呢d只會於動漫及遊戲先體會到羈絆義氣的熱血

玩左幾個鐘先升到1lv
仲要係17去18
買個手袋就無左十萬
搵錢好慢

遲啲有公司搵錢 多錢到用唔晒

靠股東大會一日致富，3 分鐘300 萬

當舖賣錯野可唔可以買返
係咪主角把武要留升級
其他角色初始道具都可以賣？

人中7戰鬥冇左以前桐生對BOSS果種一夫當關既氣勢 ,一番一對一同BOSS打既過埸片本來好有型, 但一入戰鬥畫就變左四揪一同埋出D惡搞極就有D怪怪地, 明明上一秒打得咁認真, 下一秒小紗就出螢光棒極即刻冇哂feel,雖然係人中7個賣點黎

普通極冇問題 大極cg太長同好快睇厭 睇多兩次就會skip

桐生一馬不拘言笑 木木獨獨
其實都幾難相處

開頭冇耐拎住張巨型震動器

但係一馬做支線d反應好好笑
極2同班摔角手做漫才

感覺
一馬係你會崇拜佢，仰望佢背影嘅同伴
一番係同你平起平坐嘅朋友

桐生嘅出身注定不平凡的命運，承受別人不能承受嘅痛而強大，一夫當關，其他人會放心信任佢

春日嘅出身注定平凡中帶不平凡，後天經歷同創造，令佢有種吸引其他人接近嘅氣質